[文宣] 重整旗鼓!

人地做開marketing，寫埋本教科書教你跟住做文宣! 成個月咩進步都冇，重係散修修同溫層自high咁

記撚住啊!有啲仆街聽到義士爆眼係會拍手叫好。我地再賣血賣肉都喚唔醒班仆街架！

憤怒過後要冷靜面對
文宣嘅諗清楚我地係target緊咩人，要點遊說!
前線嘅諗清楚每個行為背後有咩用！淨低嘅交俾我地

【藍絲攻略 - 拆解 18 種建制】- 徐緣

自推10下

推

求你地每個人都簽咗佢！

請求美國派出醫療船支援香港 (10.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)

==================

我講白啲，白宮聯署根本係本小利大，十萬人簽個名，白宮就要回應，佢就算唔回應，我哋都make 到noise畀傳媒造文章，根本無害。

記得Confirmed Email！

轉載自一位前線急救員：

我係前缐急救員，經過呢幾日我見到警察明顯轉變：

1. 潛伏喺示威者裏便嘅臥底開始出現。當你轉區，佢哋好快就會知道。
2. 開始減少使用催淚彈，注重物理攻擊和拘捕。
3. 行動速度比以前快不再對恃。

我有諗過下列嘅解決方法：

1. 不再be water , be 街坊，唔使不停走來走去，自己各區街坊努力參與。因為街坊熟路亦都唔需要搭地鐵去其他佢唔會俾人封死出口，而呢一個方法對急救來講亦都係一件比較好嘅分配，唔使再揹gear同物資周街行。
2. Be 街坊要每區合作，e.g 深水埗出手，警察來，附近區嘅街坊就要出手，深水埗首先散左先，但係留返係自己屋企，到其他區警察出嚟，深水埗又再聚。區內be water .
3. 和理非要快啲進行多啲不合作運動同埋罷工罷課。打擊到佢經濟佢先會肉痛。
4. 罷工唔可以只係一日最少都三日啦。
5. 大家快啲將美金有銀行都攞出黎擺去其他離岸戶口

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

手足怕唔怕俾人del

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆